[朋友妻不可欺系列]Youtuber老婆 邊個最高汁

1.Yuma (Ryu)

2.麻布 (Kzee)

3.屎嫂 (屎萊姆)

4.Mai (大J)

5.Dodo (聖結石)

仲有一啲台灣嘅
冷門嘅
就唔一一詳述 個人覺得yuma係第一 可愛不做作
btw 有冇人知Catgirl 都ok

屎嫂同HAY嫂

無一個覺得真係靚

同好
第五對好似兩舊屎

catgirl 好正又唔港女
不過有時鬧攝影師

麻布

會追catgirld片睇

屎嫂好好多

想問其實dim cook guide同cherry 係咪拍拖

佢好中肯同埋D嘢食係吸引

睇佢屌下攝影師 屌d野難食
覺得好正

Kimi

冇人提大J

其實仲有好多 球球 古娃娃
Hay嫂真係遺忘咗

諗到個攝影師要食佢口水尾

球球ok

識貨

以上老婆樣算正常唔係索,

但個個老公嘅樣都好猥瑣

次次都cg食先

yuma家姐好正

Yuma

我諗晞哥都好快比人食
某個伍仔成日扮豬食老虎

仲有Mary姐 唔記得咗佢都係人老婆

yuma已經好正了 佢家姐都好正

1:30嗰度真係世界級

kimi最正

真定假

佢同大j老婆真係不相伯仲

其餘幾個都正正常常